<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0">
<channel>
<title>Verinin Mutfağı Blog</title>
<link>https://verininmutfagi.com/blog/</link>
<description>Veri ve yapay zekâ üzerine blog</description>
<item>
<title>Veri Toplamanın Tarihi</title>
<link>https://verininmutfagi.com/blog/veri-toplamanin-tarihi.html</link>
<description>Veri Toplamanın Tarihi Ana Sayfa Blog Haftalık Bültenler YouTube İletişim Veri Toplamanın Tarihi Ferhat İşyapan 30.09.2025 Veri Toplamanın Tarihi: 19.000 Yıllık Yolculuk İnsanlık tarihi boyunca veri t</description>
<pubDate>Sat, 04 Oct 2025 08:13:32 GMT</pubDate>
</item>
<item>
<title>Dataizm Nedir?</title>
<link>https://verininmutfagi.com/blog/dataizm-nedir.html</link>
<description>Dataizm Nedir? Ana Sayfa Blog Haftalık Bültenler YouTube İletişim Dataizm Nedir? Ferhat İşyapan 20.09.2025 Dataizm: Veri Tapınağına Hoş Geldiniz Selam millet! Bugün yine çok konuşulacak, belki de bira</description>
<pubDate>Sat, 04 Oct 2025 08:13:32 GMT</pubDate>
</item>
<item>
<title>Veri Bilimci Kimdir</title>
<link>https://verininmutfagi.com/blog/veri-bilimci-kimdir.html</link>
<description>Veri Bilimci Kimdir Ana Sayfa Blog Haftalık Bültenler YouTube İletişim Veri Bilimci Kimdir Ferhat İşyapan 20.09.2025 Veri Bilimciler Ne İş Yapar, Ne Kadar Kazanır? - 21. Yüzyılın En Seksi Mesleği Sela</description>
<pubDate>Sat, 04 Oct 2025 08:13:31 GMT</pubDate>
</item>
<item>
<title>DataOps Nedir ?</title>
<link>https://verininmutfagi.com/blog/dataops-nedir.html</link>
<description>DataOps Nedir ? Ana Sayfa Blog Haftalık Bültenler YouTube İletişim DataOps Nedir ? Ferhat İşyapan 20.09.2025 DataOps Nedir? - Veri Operasyonlarının Devrimci Geleceği Selam arkadaşlar! Bu yazımızda ver</description>
<pubDate>Sat, 04 Oct 2025 08:13:31 GMT</pubDate>
</item>
<item>
<title>Veri Yapıları Nedir?</title>
<link>https://verininmutfagi.com/blog/veri-yapilari-nedir.html</link>
<description>Veri Yapıları Nedir? Ana Sayfa Blog Haftalık Bültenler YouTube İletişim Veri Yapıları Nedir? Ferhat İşyapan 20.09.2025 Veri Yapısı Nedir? Merhaba arkadaşlar! Eğer kod yazmaya yeni başladıysanız veya v</description>
<pubDate>Sat, 04 Oct 2025 08:13:31 GMT</pubDate>
</item>
<item>
<title>Veri Alanında Staj</title>
<link>https://verininmutfagi.com/blog/veri-alaninda-staj.html</link>
<description>Veri Alanında Staj Ana Sayfa Blog Haftalık Bültenler YouTube İletişim Veri Alanında Staj Ferhat İşyapan 30.09.2025 Veri Alanında Staj Nasıl Yapılır? Kapsamlı Rehber Selam Millet! Verinin Mutfağına Hoş</description>
<pubDate>Sat, 04 Oct 2025 08:13:30 GMT</pubDate>
</item>
<item>
<title>Veri İle Hikaye Anlatıcılığı</title>
<link>https://verininmutfagi.com/blog/veri_ile_hikaye_anlaticiligi.html</link>
<description>Veri İle Hikaye Anlatıcılığı Ana Sayfa Blog Haftalık Bültenler YouTube İletişim Veri İle Hikaye Anlatıcılığı Ferhat İşyapan 24.09.2025 Veri ile Hikaye Anlatıcılığı Selam Millet! Verinin Mutfağına Hoş </description>
<pubDate>Sat, 04 Oct 2025 08:13:30 GMT</pubDate>
</item>
<item>
<title>Üretken Yapay Zeka Çağı</title>
<link>https://verininmutfagi.com/blog/uretken-yapay-zeka-cagi.html</link>
<description>Üretken Yapay Zeka Çağı Ana Sayfa Blog Haftalık Bültenler YouTube İletişim Üretken Yapay Zeka Çağı Ferhat İşyapan 20.09.2025 GenAI Çağına Yolculuk: Yapay Zekanın Evrimi - 70 Yıllık Muhteşem Serüven Se</description>
<pubDate>Sat, 04 Oct 2025 08:13:29 GMT</pubDate>
</item>
<item>
<title>Makine Öğrenme Modelini Test Et</title>
<link>https://verininmutfagi.com/blog/makine_ogrenme_modelini_test_et.html</link>
<description>Makine Öğrenme Modelini Test Et Ana Sayfa Blog Haftalık Bültenler YouTube İletişim Makine Öğrenme Modelini Test Et Ferhat İşyapan 30.09.2025 Yapay Zeka Modelini Test Et: %99'un Bilmediği 3 Altın Kural</description>
<pubDate>Sat, 04 Oct 2025 08:13:29 GMT</pubDate>
</item>
<item>
<title>Veri Mühendisi Kimdir ? Ne İş Yapar ?</title>
<link>https://verininmutfagi.com/blog/veri-muhendisi-kimdir-ne-is-yapar.html</link>
<description>Veri Mühendisi Kimdir ? Ne İş Yapar ? Ana Sayfa Blog Haftalık Bültenler YouTube İletişim Veri Mühendisi Kimdir ? Ne İş Yapar ? Ferhat İşyapan 20.09.2025 Veri Mühendisliği Nedir? - 21. Yüzyılın En Hot </description>
<pubDate>Sat, 04 Oct 2025 08:13:29 GMT</pubDate>
</item>
<item>
<title>SQL'in Doğuşu</title>
<link>https://verininmutfagi.com/blog/sqlin-dogusu.html</link>
<description>SQL'in Doğuşu Ana Sayfa Blog Haftalık Bültenler YouTube İletişim SQL'in Doğuşu Ferhat İşyapan 20.09.2025 SQL'in Hikayesi: Veritabanı Devriminin 50+ Yıllık Serüveni Selam millet! Bu yazıda hepimizin gü</description>
<pubDate>Sat, 04 Oct 2025 08:13:28 GMT</pubDate>
</item>
<item>
<title>Yapay Zeka Hayatımızı Yönetirse Ne Olur?</title>
<link>https://verininmutfagi.com/blog/yapay-zeka-hayatimizi-yonetirse-ne-olur.html</link>
<description>Yapay Zeka Hayatımızı Yönetirse Ne Olur? Ana Sayfa Blog Haftalık Bültenler YouTube İletişim Yapay Zeka Hayatımızı Yönetirse Ne Olur? Ferhat İşyapan 30.09.2025 Yapay Zeka Hayatınızı Tamamen Yönetirse N</description>
<pubDate>Sat, 04 Oct 2025 08:13:28 GMT</pubDate>
</item>
<item>
<title>Büyük Veri Ne Kadar Büyük ?</title>
<link>https://verininmutfagi.com/blog/buyuk-veri-ne-kadar-buyuk.html</link>
<description>Büyük Veri Ne Kadar Büyük ? Ana Sayfa Blog Haftalık Bültenler YouTube İletişim Büyük Veri Ne Kadar Büyük ? Ferhat İşyapan 20.09.2025 Büyük Veri Ne Kadar Büyük? - İnanılmaz Boyutlar ve Gerçekler Selam </description>
<pubDate>Sat, 04 Oct 2025 08:13:28 GMT</pubDate>
</item>
<item>
<title>Veri Nedir?</title>
<link>https://verininmutfagi.com/blog/veri-nedir.html</link>
<description>Veri Nedir? Ana Sayfa Blog Haftalık Bültenler YouTube İletişim Veri Nedir? Ferhat İşyapan 20.09.2025 Veri Nedir? - Dijital Çağın En Değerli Kaynağını Keşfedin Selam arkadaşlar! Bugün sizlerle dijital </description>
<pubDate>Sat, 04 Oct 2025 08:13:27 GMT</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>